2019年祝各位有拍拖既今年分手

如題

越快越好，最好今日就分手

做咩禁大怨氣呀

咁又唔好咁仆街

係唔係出年先分

今日就分la

死毒撚屌你呀

關你撚事？？

話你咩

推